誇世代 (14)

舊範圍全部不管他～

賣魚look幾時出

推

walking又要換身

鳩估張繼聰係同Ali龍鳳胎個仔

可以hehe了

似係
之前尚董好似講過佢旺佢/同佢好夾

仲有專登講佢哋兩兄妹跳舞好合拍

唔係之話張繼驄同zoie 結婚既咩

係

咁佢係龍鳳 咪同zoie 亂倫

醫生塊名牌係羅仲謙

啊田着咗件褸了

Coffee

走狗

coffee

屌你 聾就咪撚出街

coffee 寧願佢撞阿茹

阿里

換啦換啦？

家寶d鼻涕

死人大塊田

其實自己攞嚟

咁就暈咗

謝生

阿田都幾煩

黎料

大塊田個角色都幾黑人憎

癡線 到佢2個

有張卡免死一次

係好撚煩

屌你咁就要去死

咪臭係

Gay

正呀

屌

唔係聾左？

同張生 HEHE

笑撚死

你冷靜d先...

有無人好似我咁
睇到好撚燥
覺得大塊田個角色唔死都無撚用 累人累物正仆街

屌你老母

咁係咪謝生聾咗

咁點解張繼聰聽到Bobby嗌佢

好亂

好好笑

唔好換返黎做應該仲過癮

張繼聰聾左

救命 笑 死人啦

笑到仆街

有鳩

有J的

笑死

Bug

神劇

可以打J了

摸下面

有J

有jer

張聰個body

咁bobby除佢褲會見到西定鳩

未試過男女調轉

望咩 未見過男人咁恩愛咩！

阿田有JJ

咁阿田咪間接幫張繼聰打丁

之前我分到，宜家我分唔到

第一時間摸下條J

靈魂交換 負面效果解決

大塊田白白滑滑，有得屌實大大力屌

Walking咪可以晚晚渣大塊田個波

分唔到呀

咁幾好喎 能醫百病

超乞人憎

開頭又話幾掛住老公又剩，番左黎又冷戰。

個奶唔掂, 又8 又dur

盲生

呢幕搵返謝生做咪仲過癮
自己渣自己碌鳩

我諗緊如果coffee 同啊茹交換會點

可能撞一撞好番呢

但我想問點解佢地除身都袋住兩張卡？

會唔會係因為walking識傳心

又換

咁之前walking同個啊伯教左，又唔會消除cancer既？

咁調轉會係阿田識

之前係深圳禁左好多

好似唔包喎 毒坤都係成身病

因為walking件外套比左阿田
咁佢本身條褲又有張
所以就兩個都有

我想同Ali靈魂交換

戲院果啲舊式磅重機

Walking話驚佢凍，畀件衫佢

華生 剛先無交代過都知

變身

上次個呀伯成身絕症
今次呀田又係聾嘅
Walking 好撚慘

我都想

因為上一集有留伏線

我好亂呀到底你講walking(茹)定茹(walking)

係walking用呀伯有camcer嘅身
而家大塊田用walking聽力正常嘅身咪聽到囉 有咩問題

咁點解呢個時候都仲會袋住兩張呢d卡

咁walking 未睇曬阿菇全相

佢笑

仲比佢望

有集有講張繼聰真係隨身帶咁多卡

張繼聰有野玩了

真walking大塊田身
咪唔應該聽到野囉

問非所答

阿田肉身隻耳未醫好

佢而家咪聽唔到囉

walking聾咗

R 咩呀

鬥r

互r

男女調轉真係麻煩啲

r咩呀

大家唔好問啦睇電視啦佢地已經答曬

咁頭先佢聽到嘛
算啦無野好拗

你R咩

笑到我呢

R袋皮

阿田唔去廁所

好似想打J咁

除左致命果下 其他都唔會變 所以如果本身老到就死都無得醫

唔準沖涼

AV情節

唔識去

係咁摸

佢有嘅嘢我都有

癡撚線，笑撚死我

田係咪急尿

一開始以為打飛機

你冇睇到佢冇除過助聽器?

好撚正

呢後交換身體好睇過坤狗多多聲

尚5

用尿兜

洪仔又亂入

張翩鏡個樣好撚正

打尿震

呢part好正

好過癮

又玩電

咁快換番

幫walking結埋婚

屌 好好笑今集

Walking同水晶梨幾時識
Miss左

佢著女人衫

痴線 張繼聰着女人衫

咁快

好快就知得唔得

咁快變返

咁快換返

咁快玩完

半集完

屌咁快轉返

玩15分鐘

即家有喜事

下！ 無啦無啦

冇bra

屌坤狗收皮啦

屌，好方便

一節都未夠

聽唔到野咁開心

得15分鐘太少

咁快調返轉

講下笑姐

啱喔成條街都比佢淫得

淫賊

AGGAR

陰鳩佢

張繼聰個樣

咁大件事都唔同你講

冇戴bra

張繼聰真係講句野都特別好笑

個個都假結婚

嘉亨戀

出事

啊田

結個假婚就可以呃錢

係呀

嘉亨灣第二期項目

洪仔仲會唔會出場

一集咁少？

尚董唔嫌棄walking？

冇理由7個女冇個係les
編劇

walking本身佢屋企人都識㗎喎

成家都假結

成家都結假婚

冚家結婚冇個真心既

本尊都縮左

一句木命人咪搞掂囉

2.4.5.6.7.老母

搬返嚟點玩sm

Walking救過佢嘛

吹到咁大

張繼聰真係好正
剩係講係，知道都好搶

咁鍾意walking

佢契爺同尚董有路

walking晨早冧掂尚董啦

仲要係林霸個契仔

留名兩小姐交換

話搬返屋企即刻:

5妺😍😍

我都覺

仲有佢頭先個笑容都勁交戲
笑佢廢果啲真完全唔識欣賞
以為搞笑就係cheap

救過佢乜??? 唔記得咗

5,6 都痴痴地
4 最正

阿五都幾正

頭先話結婚果度， 下！ 係呀 ！
係反應真到呢

又換？ 邊兩個

馬面

7姐妹有5040個組合可以換

你老母

利申尻up

夠淫

換肝前係公司暈左 張生送左佢入院

做譚凱琪老公夜晚可以點過

4567全部可食用

結果coffee死撚左冇人再理

有冇人記得換樂無窮. 一樣交換為主題
換樂無窮睇到好緊張
誇世代就好搞笑

好重粉底，皮膚好差，好樣衰

日輪夜輪

有無人越嚟越鍾意張繼聰
初初覺得佢唔靚仔好普通一個麻甩佬
依家覺得佢好撚型
又錫老婆又有急才做戲又掂
(巴辣雞粒)9upper好正

我想問五妹點解對walking有恩
呢個我都miss左

七姊妹輪住嚟換
屌晒七個

佢求其講句對白都好撚正

果時救完尚董
尚董唔係問walking 八字係咩
walking 話自己係執返黎唔知架咩
而家 ?

4567邊個最大波

咪係 佢明明知道佢係林霸執返嚟嗰個仔

又大隻

真打啦

洪仔咁慘

又係假腳 諗起gogo

好有型呀張繼聰

撈偏撈到咁好禮貌

玩佛啦人地

又抄上抄

神cg

飲管都得

D血真撚到呢....

456都假結婚

佢頭先扮啊田望住塊鏡果陣個樣

飲筒

飲筒可以插穿人

飲管

三十五歲幾差唔多啦

痴線 如果嗰個人俾佢試死咗咁點算

飲管篤穿心口

次次都玩呢d

但係連對家都搞到咁好禮貌

飲管救人

飲筒吉到入肉？

有冇菌嫁

飲管插穿心口

有無消毒架支野

十大殺人武器之首

coffee rip

我若為王果時已經好鍾意佢做戲

勁撚過一陽指呀屌你

垃圾袋執出嚟

2同3都有問題啦 得返未出場既豹嫂

飲管可以救氣胸

飲管插穿胸

益力多飲管有益生菌

雷震同尚董睇落係最好

到底walking係咪尚董個仔？

飲管剌胸

冇腳同冇命

雖然我會簡冇命

如果飲筒上一手係⋯

譚凱琪含撚一流

就哥

好似係汶萊國王子個老婆

李君妍

搞咁多野原來洪仔唔是ex

仲有得出就哥

以為李克勤

功夫妹好正

鷲哥

walking又要開解人了

後面池子孝？

就哥個死人樣

佢個樣好似公仔，唔係絕色美女但所有野夾埋好順眼

佢個樣好困擾

做乜鳩

原來係因為咁嘅原因

少年pi

9upper

屌鯨魚

好搶鏡

咩事

真kiss

就哥啲戲好撚誇

kiss

gay

鷲哥表情好過癮

真係咀咗

why so service

就哥有冇正常過

好心去第間

有 係刀下留人果陣

有聲

就哥好正

唔係樓上仲有一間All in bank喎

take左野咁

又做痴線佬

棋

棋王

鷲哥出幾分鐘都好搶

扮棋

扮棋啊

棋????

做兵

兵

又扮棋

棋王坤

好似真係take咗

都係做棋順眼啲

咁咪幾順眼

真係ibanker嘅點會得1間請

坤狗扮棋

做棋 抵啦

坤狗係劇都要做橡棋

佐為

個棋look咪幾襯佢

做返自己

做棋仲要係兵

做棋

扮棋都算仲要兵

套劇差唔多集集都有水抽

中銀個廣告好撚煩
睇到打撚哂冷震

耆齡坤

有無臭雞你估

強烈要求tvb解封張繼聰

譚凱琪真係好正 有得屌短十年命都肯

臭雞咪有一集係bobby掟鷲哥

阿爆都見到電視機

部電視機係咩伏筆

之前bobby見到電視機係咩伏線

完啦

扮反應堆

反應堆

見到電視機係啟示

條髮線

仲高過bobby

坤狗成日成身汗咁
好撚嘔心

你肉體值錢咩

bobby真係句句到肉

捧餐100蚊個鐘

BOBBY應該覺得佢真人都一樣

茶餐廳＄100一個鐘

100/hr
一日做8個夠

真人都係咁撚自大

反應堆點樣扮

垃圾棋追呀田

過咗

戲裏戲外都想溝阿田

屌 好戇鳩

劇情裏面同出邊都一樣

有有錢仔唔做
正戇鳩

狗坤

傾咁耐咩名都唔知

唔明點解見到電視驚

立及申

傾左咁耐心事之後：
其實你邊位

紅衫飲完野未

爸爸

叫慣咗

10A

四角戀

狗公

死厹

同ocean爭囡

感情線

10A呢個look OK

真係食晒兩姊妹

溝10A

Bobby見番benz都幾sad

厹格

坤狗又 明C

屌你老母厹坤唔好搞10A

帶眼鏡有加成

坤狗又周圍食

個鼻出事

睇到好尷尬

不嬲都幾靚

鴨王有無屌過10A

你戲裏戲外講野都語無倫次

食到咩？

諗起智雯b 當年又係有眼鏡加成

其實偽毒係做返平時既自己

搞錯啊 你姪女同緊皇太孫拍緊拖喎

狗坤戲外應該都想食明豬 但明豬一定唔受

Kc有留意劇情

死開啦坤狗

偽毒真係好忔人憎

實上J2唱佢啦

洪狗

5家姐

謝生真係好屈機

10A邊輪到呢啲厹

我無做大佬好耐喇

好撚正呀真係

好心狗坤個額咁柒高就咪梳呢種髮型啦

10A有次fb live係同偽毒濕晒身係車度等拍劇

收埋d級

10A睬佢都有味

沙華D卡

你兩個有啲唔同

阿五幾靚

7

痴線 究竟張生係同邊個戀愛

肛交

真係尚4男

同朱咪咪調轉身份?

咪咪姐

Walking 阿四

亂輪？

真係孖仔

亂倫

慘
Walking 溝哂啲家姐阿妹

話明狗公 乜柒都想食架啦

預告

真係twins

兩條撚樣係咁爆肚

又超展開

江嘉敏

段譽

之前溝左尚家咁多女

原來全部都亂倫

真係
咁即係第7唔係親生

願天下有情人都是兄妹

咁癲

條條尚家女都同walking有關係

即係一齊咗

好正

搞咁耐原來大家係一家人

段譽：個個都係我阿妹？

好似最後同阿7一對
應該唔係亂倫

呀7幾正

之前那七離家出走去搵四家姐嘅時候好似有講過佢懷疑自己唔係親生

可能ali同阿聰都係秦煌生

唔係驗埋dna咩

唔係有驗dna?

唔怪得之前幾集walking跳舞同ali咁夾

唔怪得同咁多尚家女都有線

睇嗰陣唔覺有溝
咁都cap到

唔係有驗DNA?

呀5好樣衰

差d娶左自己個妹

尚懂係女人一定有十月懷胎㗎喎

女人大肚冇得呃啦 佢又有頭有面

唔會啦
啲時間唔夾

驗DNA嗰陣搞錯左啲嘢？

尚董：原來當日係呀仔救左我

真名係咩

好明顯喎

Walking 係同Ali 孖生咋嘛？

Walking真係行運超人 啲錢爭住比佢

一係搞錯，一係阿七唔係親生
Btw啱啱ali暈咗無人理

產房比人換走左
真係咁老套

walking係親生仔，即係7唔係親生
即係之前鋪2,5,6,7+尚董d疑似感情線伏筆見曬光

屌佢老母 bigbig fun果度投票 最佳拍擋 誇世代得陳豪bobby

就係冇阿聰

我屌你老母TVB

正撚到

仲有同4果part舞

張生食開好野

譚凱琪我女神

張繼聰 38歲
李佳芯 35歲
原來真人都唔差太遠

大塊田40歲
開頭仲心諗佢有乜可能同Ali同一屆港姐

大塊田40歲個樣同廿歲時無變過
佢廿歲時已經係咁嘅樣

cctvb話封殺就真係可以玩到好盡

tvb不嬲弱智

張繼聰玩近親

我覺得佢最近呢個髮型已經後生咗 之前誰家灶頭無煙火嘅時候之前30幾似40幾

又要等星期一先有得J阿7

誰家柒頭無lin摸

如果張生同阿田玩多幾集就好

通常結局都係團圓，係誤會，唔係尚慶端害死陳豪父母
諗起城寨，我總係覺得Kc 唔係一般老細搭嘴咁簡單
佢又聽到佢地咁多計劃
kc 做飲食，陳豪父母又係飲食，雖然酒樓同日式唔同，
ff 當年係kc 害死人
結局編kc威脅 爆陳豪大獲

大塊田真係完全無老過
痴撚線
杜生養到佢肥肥白白

如果WALKING係尚可望...咁就好多地方講得通

合理

其實一路都有好多walking同ali似嘅地方都大概估到
係兄妹/姊弟真係唔出奇

但佢個樣9成時間都係樣衰

似啲咩

KC之前唔知邊套戲係幕後boss

咪城寨英雄

尚董個感覺唔係奸角 應該所有要搵佢報仇嘅嘢都唔關佢事

btw原來汪啊蛆係尚董家姐

劇透

啱啱先睇尋日個集 見到阿五屌阿六話除咗佢仲邊有對其他妹咁好 但其實佢得兩個妹

我睇嗰陣都心諗

其實尚董不嬲都唔鍾意做犯法野，又信佛，應該真係陳豪搞錯

世紀誤會

不過佢可唔可以唔好再扎起佢頭

我都覺最後係誤會

謝生會唔會太屈機

洪b好靚仔

溝到了

雖然都係戲屎，但洪9順眼過脆魚多多聲

其實呀五都幾正

打到洪狗認錯

水晶梨

食細妹

痴撚線

張生好charm

丁子高乜舞都睇過哂

真係幾正

4>5>6>7

原來陳豪幕後玩家

先整走件

做醫生都唔成材

點解謝生可以直接屌柒尚董

同阿四一樣駁鳩佢

人生導師

俾雷劈

屌轉得咁快

不如養機械人

呢句幾好

嘴遁

佢係佢個仔

親生仔

變返川嫂

自己個仔

做銀行>>>>>>做醫生

腳軟跪低

陸永

又撞番6永jm9

永

因為你無5000萬

如果太多魚翅撈飯呢

做議員咁上進都唔鐘意

港女anjay
見到個妹條仔正就飛咗自己條仔

立法局

anjay: 我有左

屌埋香港人

分得咁突然

有隱喻

本色演出

依段

係都拎去回收啦

屌死港女

都係睇唔明點解分

好sad

Anjay之前唔係好熱血嫁咩？做咩變左要返工不了嘅？

如果個個人都有同理心冇惡念

夾硬安排坤哥同佢？

求其啦,9成係之後搶q左ocean

佢是咪想同麥明詩爭仔然後坤哥乘虛而入？

拎去回收呀

anjay 咩事？

aj唔係打算同10A爭仔啊

aj 之後嫁比有錢仔?

花膠太子爺唔夠銀行總裁孫有錢

呢個係咩分手理由

可能CUT左少少野 之前都無咩交代佢貪錢?

唔係呀嘛？

咁撚港女既

🤣

咁都dup佢唔死...

毒撚連埋單都無份

食自己個妹

龍鳳胎

孖生

Diu

獨家村

講粗口

冰凍撚

屏東撚

屌 病東撚

同ali孖生係咩感覺？

孖生細佬

Walking溝自己屋企人係咩玩法

同咪咪

六十路

即係paris唔係姓尚喎

咪咪姐唔係諗住啤酒可以隊得冧人

事實係...

paris 發癲

其實點解會插唔中，屌睇到好撚炆

有冇睇

估唔到咪咪姐咁多戲份

睡夢羅漢拳

咪咪年輕版

我以為調轉左

個神父咁仆街
聽人犯法都唔報警

個牧師都係度

Fanny看陳豪搞尚董

丢佢落垃圾站

借

又解得通夭折喎

咁你又黎

咁似賭俠上海灘個神父

咪咪姐啲戲又幾好

陳瀅

屌，但walking最後唔係同肛交敏一齊咩？

黐線
爆佢大鑊啦神父

打神父

點解唔係benz

我洗鬼你寛恕呀

又搵得番個有胎記既

陳瀅變馬海倫

天下有情人終成兄妹

尚七唔係親生

做銀行真係辛苦

即係阿7係執返黎囉

真係離撚晒譜

陳華鑫

呀7執返黎？

但係上次驗左係嘅?

中咗幅射

調咗包？

咁靚女 要做妹仔背景板

唔係淨係調左個仔 ?
岩岩打邊爐都有伏筆啦

調你老母包

Helen姐

屋企講幾句就炒咁件

唐家爆炸

搞完一輪
Walking先係大贏家
紫禁驚雷

爆炸

但係好似老豆老母都有驗

老爺

暗示唐心gg

禁你鐘dllm

禁鐘仔

仲要無對白

老爺㩒鐘

pinky個鼻好大

單眼

性暗示

七妹

收視一樣爆炸

Kaman

d女真係覺得酒吧交收好方便

原來walking先係男主角

唔係集集睇哂開始有啲難跟

Pinky的鼻子有幾個

點解要紮起個頭, 真係好唔掂

安仔

關禮傑最陰功

頭廿集無睇
上嚟追下po已經明

乜都關Walking事

有咩唔明?

[url] [/url]

唔明既自己上網追返咪得
或者睇下wiki

樓上jm9

百老匯個廣告好撚柒

捉神父出黎打好撚好笑

Walking食哂契爺同尚董既資產

咁好打

好似話七妹原本係鄧佩儀做

潺仔昌

agger
百老匯個個廣告都唔知做乜9

黑道教父
銀行董事長

Kaman做好好多

係威脅到威等第樣

金金金

三金

靚到癲

係七妹個妹仔？

如果佢唔係雞仔聲應該會被重用D

好彩轉咗

阿7最好揪

鄧佩儀以前去巴西長頭髮好正
之後越嚟越

真島張繼聰嘅爛仔交都唔夠人打

七妹係桐生？

玩偷襲

呀七

扑野啦

下半場

女人香

腳呀

痴L線

正

打我

小背心!!!

波餅

Cls

食哂餅

昆狗

wtf

抽水定打交

仲有波仔睇

好正！！！！

快啲騎我啦

好想俾江家敏打

快啲調教我

對波

投降

即刻打J先

鳴呀

正撚到。。。
有樣有腳 波仔

正到

避孕...

扯撚左

食哂波餅

gap呀

索哂油
今晚要跪地下啦謝生

我又要打

好白滑

有腳有波

連肛交都要露

入晒

睇到扯左

放開謝生 要搞搞我

以為衫都唔要

放開個女仔

嗰下 好正

阿7去到今集 終於有戲份

痴線 江嘉敏愈睇愈靚 分分鐘正過ali
候生 又有波路 把聲又嗲 腳又有肉

正到仆街呀我屌你

肛交敏

肛交敏騎乘

食晒尚家啲囡

好撚正 456始終少左D青春感

索哂油

屌 正到仆街

又波餅又摸腳
張生老婆有無睇到眼火爆

擺對波上枱

現實有無D咁好打又咁正既女

誰褻玩了我的父親

後生十幾年冇得咁比既

亂倫花式

原來係兄妹 有得睇無得食

嘩
後生女嘅皮膚真係又彈又緊緻，仲有啲波仔

明豬擺對波上枱

屌你啦宋仲基

監生啫對奶出黎

又偽毒

岩岩嗰幕係好正
但都係Ali完勝

坤狗你一定會

雷雨

整左容黎

唔好再比坤狗我睇

波比咁撚賤，咩居心

髮型既重要性

後生嗰浸青春味真係無撚敵

一出肛交敏就推得勁快

騎呢怪

Cannot agree more

肥佬點計唔叫佢個女同坤狗拍拖

坤狗邊有資格
Ocean咁靚仔

Ali真係無得輸
35歲陣女人味咇哂出嚟

十字鎖比walking抽埋個西水

屌紮左頭有咩好睇

墊哂野

快點騎乘我

已射thx

坤狗又出偽毒溝女

坤狗條髮線 後過清朝人

anjay 呢條西港女

勾ocean

anj發功

Anjay好仆街

真係食有錢仔

Anjay橫刀奪愛

點解anjay會咁既突然間

佢兩父女都咁狗

安安想橫刀奪愛

安安乘機

屌 咁賤既

正仆街

港女

chok人

Anjay

臭閪港女

見人有錢又痴埋去

哇食姊妹條仔，正仆街

拍到安安咁撚賤

無得睇教游水

anjay變左死港女

青春無敵

點解要寫到Anjay咁賤

又要打丁

臭閪

阿妹條仔都姣

緣你老母分

有冇人想屌ocean

做番自己姐

堂妹

做自己

無顧忌，才能夠...

Ocean想翻啅

尚家D 人 全部周街去
唔驚人標心
D女成日差D 比人非禮老強

明明之前ocean同10a嘅發展都好順利好自然，點解要夾硬塞返anjay入嚟

之前就完全當人無到
見到人有錢即刻痴埋去

快啲夾我

oecan又收兵

墊左好多嘢